聽日仲有乜嘢選擇？

立法會選舉原定明日（6日）舉行，惟特首林鄭月娥以疫情為由，援引《緊急情況規例條例》押後立法會選舉 1 年，有網民明發起遊行「9.6和勇九龍大遊行」，反對國安法、押後選舉等；天主教香港教區榮休主教陳日君樞機今日在網誌以「撤回決定！重啟選舉！」為題撰文，指市民明日「不必非法遊行，不必麻煩（防）暴警，」呼籲中午十二點大家在自己所在處，作聲一分鐘，「在窗口、在門口、在車上，用喇叭、用鼓、用鑼、拍手、拍板、播音、播歌。是絕望的忿怒嗎？更是悲哀的訴求！」

source: 立場新聞
無論去唔去遊行、掛唔掛黑衫，都可以喺十二點發聲一分鍾。
我就預咗叫足十五分鐘口號，包括呢句「我要真普選」。
提提大家︰
兄弟爬山、各自努力
Be humble, be water

push